尋人

係14號晚番中環某一間餐廳既你
個日成晚都無機會同你講野
但你臨走個時同我講左聲bye-bye
之後我都無再番個間餐廳
無機會再見番你
睇到希望你可以pm我
想同你做個朋友

有邊間餐廳臨走唔同你講多謝晒拜拜？

唔係啊 打漏左 我同佢都係番炒散架